死港仔滾啦

欸
是這樣啦
最近本帥在西門町逛街
就時不時一直聽到廣東話
一群香港老人或屁孩在那邊很吵
然後還會一直到處張望看台妹(可惜吃不到

有沒有港仔很討厭的八卦啊？